西環海面發現浮屍

西環港島西廢物轉運站對開海面發現浮屍。今日（24日）下午2時40分，有途人行經西環域多利道88號港島西廢物轉運站，發現對開20米海面有一具人型物體載浮載沉，懷疑有人遇溺，於是報警求助。警方及消防接報到場，消防撈起一名人士，證實他明顯死亡。警方正調查死者身份。

https://www.hk01.com/%E7%AA%81%E7%99%BC/451991/%E8%A5%BF%E7%92%B0%E6%B5%B7%E9%9D%A2%E7%99%BC%E7%8F%BE%E6%B5%AE%E5%B1%8D-%E8%AD%A6%E6%AD%A3%E8%AA%BF%E6%9F%A5%E8%BA%AB%E4%BB%BD

黑警死全家

黑警

黑警死全族

死完男家死女家

推

又無可疑

DLLMCH

無可疑

無啦啦點會遇溺

死黑警

又係死黑警

浮屍停咗一排又黎返

CLS

push

早一星期有位四眼女手足失左蹤....呢單新聞男定女...？

差役又殺死 又一條人命

入硬你黑警數 🤬！

好嬲？係，我都唔知點贏，但係練體能，做文宣，國際local都好，好過咩都唔做

政治籌碼+1

兒登仔最中意有人死

黑警無調查後宣布無可疑

宣布無可疑

係咪又要開始新一輪被自殺

但係真係完全無嘢做到 感覺到無力感嗎？

同感。。。

慘啦
佢d朋友同事屋企人又準備比人消失
佢屋企人d 朋友同事 又準備消失
唔知今次香港又少幾多人口呢

尋晚凌晨先見到域多利道有狗車

又殺人

死完爸爸死媽媽

RIP

係，希望下個到你

其實講咁耐，有無受傷人家屬出黎求助，就算滅口總會有親戚朋友指證，黑警強姦老屈射盲眼都好多人證明證，但浮屍殺人案呢點我到而家都抱懷疑態度，西灣河開槍個單就真係想殺人。

死一個之後要消失幾十人

好大工程架

早幾日就拉左人，依家就浮屍，大家明既

佢地話控制哂家人 朋友 同事喎

有連燈神探幫手破案

同意
連登仔見親有人死都話係手足 咁無常既現象已經變左日常

道道都有狗車架啦 唔見道道有人死

仆街死黑狗

好快就會有人話唔知邊度有人大嗌 可能有關

唔怪之得黑警呢兩個月又多咗ot

屌你老母黑警真係要死三族

真係識背

唔該借個位，p牌推唔郁

仲有22日可以清算黑警！

係連登 見到呢類post 9成人都係打黑警死全家 好嬲啊 呢啲說話 唔知你地係咪覺得咁就會令自己involve 左呢 ? 心理舒服左?

黑警到法醫全部都係政府人，一定係咁

「佢地係咁殺人 我地做到啲咩」

嬲完 正評 打個cm推 上一頁

啊啊啊啊啊啊死黑警!!!!!

黃文廸

有冇人當時影到?

lm

黑警死全家 大家唔可以慣

推 大家唔可以麻木架

但係連登仔咩都入手足數 呢樣野可唔可以慣？

喺邊區失蹤？

元朗？

RIP...

前排又拉左好多人

繼續無可疑

This?

Push

呢個po勁多showblockuser

又係黑警做嘅好事

搵到啦果個
追返post

唔駛問死者生前係游泳高手但又會沉死

一定實係手足啦

追究到底

C-hing 咁認真嘅？

搵返了

單機啦柒頭

呢個post咩事
超多5毛

做警真係衰過做鴨

黑家要死全家先夠

揾到，唔該哂，但要擔心新case...

你講緊乜柒資料都無就話係黑警做嗰啲？

等我幫扯貓尾五毛留埋言：
首先會有個五毛：好嬲啊
然後另一個五毛就會覆返佢：繼續好嬲啦柒頭，黑警就會比人清算架喇

黑警真係呢世都冇得原諒

漏左 金句 黑警死全家呀屌你

黑警全家性病死

講黑警死全家都正常 已經係口號
留好嬲啊就擺撚到明係扯貓尾

黑警屌你老母

一有濫捕 就有浮屍同跳樓
不出2年 香港就會變左中國 個個做傀儡 冇人敢反抗

黑警死全家

先唔討論關唔關黑警事
咁撚多浮屍案全部都一句無可疑就唔查
有冇5毛反駁下 你地憑咩肯定咁多位死者係自殺唔係被謀殺

驚到唔敢講啦，

保得一命得一命，全家咁多人

其實有冇人真係follow過呢啲死者身份

我地又多一日要記念 324

驚就被人滅口
好似彥霖媽

只有搵美國領事館/傳媒/議員
先可以保平安

fuck

香港2019後，所有死屍都冇可疑

Fast beat

又冇可疑？

咪係 成班5毛都唔知憑咩肯定咁多位死者係被謀殺+死者係手足

好似連舅父都冇埋，除非你行動快過佢地

我唔肯定喎 所以咪覺得要查 咁你覺唔覺得咁快決定無可疑唔查呢樣野有問題

講得多就會信架啦 無人求證過

咁呢單案啲狗講左無可疑唔查未？
呢個post好多回覆都直接話係黑警做 覺唔覺得佢地咁樣好低質？

神探出動

支持調查還黑警清白

一定係黑警做

後生仔登記選民得50幾%，可唔可以發一下力上到90幾%？
你唔出嚟投，好難赢

講真唔係話單單都一定關黑警事
但一定唔會係草草了事

以前都話有講係去船p 釣魚嗰啲原因
呢家無啦啦就會遇溺cls

不如你話我聽有邊單墮樓浮屍係佢地覺得有可疑
雙手緊握拳頭彊晒又冇可疑 墮樓得半條屍又冇可疑
屌你老母正常有腦都覺得好撚可疑啦
所以無論呢d案關唔關黑警事 黑警都一定要屌 唔知點解你第一時間屌左其他連登仔先

屌 個天可唔可以打救下我哋 黑警咁無法無天 點解仲可以唔死

浮屍案中係得陳彥霖證實到連阿媽都消失埋，電視訪問要搵人扮阿媽，最近仲話阿媽用電腦寫信反對起紀念公園，但係民建聯就係點都搵唔到真人現身

另 - 其實所有屍體發現到宜家都係連名都冇已經好大問題。正常香港有奇怪屍體發現，一定起晒底訪問親戚朋友老師同事。例如滅魔棒嗰單咁奇怪，正常TVB 啲八婆節目一定瘋狂追住報導 （好似當年淘大風水命案咁）

之前有一單跳樓 深水埗區議會主席都話聯絡左家屬無可疑
咪又係成班傻鳩係度推推推

去沙嶺拜手足
師傅話: 多啲人去 多啲人氣
唔好令死去嘅人覺得被遺忘
清明節 去沙嶺 求集氣 幫推thx

沙嶺點去:
(入面樓主老母話
(新葬嘅人 最好清明前去)
想去沙嶺拜手足嘅人入一入嚟

光復咗之後
我希望有真相
而家全部無可疑
(落街買宵夜、出去約人食飯
(一去不回叫無可疑)

沙嶺啲碑 得個編號
(但係每一個人 每一個手足
(都應該係有名有姓！)

岩
但之前有啲全裸唔齊件果d又冇可疑

全家死晒笑哈哈

推…

個post啲5毛多撚到

咁你咪返去嗰個po屌個堆傻鳩
但係更加更加多既墮樓浮屍永遠fc唔到，萬一係謀殺案死者就永遠無法沉冤得雪
個班淨係識加人工又唔查案既黑警又唔見你屌

絕對同意

五毛黎

屌你老母 未見過浮屍案係唔會去查 除左香港

呢排大把人屌緊連登仔低質啦
本身我只係諷刺緊連登仔未審先判
唔想連登仔淪落到同班藍絲一樣 成日亂鳩咁黎咋

mon post狗 黑警死全家

善用起底功能

其實「逃犯條例」有咩好驚？

冇遊行就冇浮屍架噃 唔知點解呢可？

黑警高官都死全家

黑警死全家集氣

兩者有咩關係 on9

佢地重撚緊張過死者家屬
人地家屬講埋無可疑 佢地都唔撚會信

屌
又有

你呀狗蛇？

係咪黑衫

老鳳認同
練體能最重要

今時今日上網做任何事都要小心

手足

捱

其實今次武肺係黑警殺人既最好掩飾。
佢啲朋友同事屋企人既朋友同事屋企人既朋友同事屋企人，計計埋埋都成三四萬人。應該係殺完之後，運上大陸當武肺死亡人口。
黑警死全家

Pish

又想幫黑警洗白？